去青衣坐機鐵 路面塞爆晒

借位想問一問
買咗一箱水想捐一捐物資 想問下係咩位可以捐
人係機場